[
	{
		"product_id": 1,
		"licence_name": "STAR WARS",
		"category_name": "Figuras coleccionables",
		"product_name": "Baby Yoda Blueball",
		"product_description": "Figura Coleccionable Funko de un Baby Yoda Blueball de Star Wars",
		"product_price": 1799.99,
		"dues": 3,
		"product_sku": "STW001001",
		"img_front": "/img/star-wars/baby-yoda-1.webp",
		"img_back": "/img/star-wars/baby-yoda-box.webp"
	},
	{
		"product_id": 2,
		"licence_name": "STAR WARS",
		"category_name": "Figuras coleccionables",
		"product_name": "Boba Fett Fighter",
		"product_description": "Figura Coleccionable Funko de Boba Fett Fighter de Star Wars",
		"product_price": 1799.99,
		"dues": 3,
		"product_sku": "STW001002",
		"img_front": "/img/star-wars/bobbafeth-1.webp",
		"img_back": "/img/star-wars/bobbafeth-box.webp"
	},
	{
		"product_id": 3,
		"licence_name": "STAR WARS",
		"category_name": "Figuras coleccionables",
		"product_name": "Luke Skywalker & Grogu",
		"product_description": "Figura Coleccionable Funko de Luke Skywalker & Grogu de Star Wars",
		"product_price": 1799.99,
		"dues": 3,
		"product_sku": "STW001003",
		"img_front": "/img/star-wars/luke-1.webp",
		"img_back": "/img/star-wars/luke-box.webp"
	},
	{
		"product_id": 4,
		"licence_name": "STAR WARS",
		"category_name": "Figuras coleccionables",
		"product_name": "Stormtrooper Lightsaber",
		"product_description": "Figura Coleccionable Funko de un Stormtrooper de Star Wars",
		"product_price": 1799.99,
		"dues": 3,
		"product_sku": "STW001004",
		"img_front": "/img/star-wars/trooper-1.webp",
		"img_back": "/img/star-wars/trooper-box.webp"
	},
	{
		"product_id": 5,
		"licence_name": "POKEMON",
		"category_name": "Figuras coleccionables",
		"product_name": "Charmander Smiley",
		"product_description": "Figura Coleccionable Funko de un Charmander Smiley de Pokemon",
		"product_price": 1799.99,
		"dues": 3,
		"product_sku": "PKM001001",
		"img_front": "/img/pokemon/charmander-1.webp",
		"img_back": "/img/pokemon/charmander-box.webp"
	},
	{
		"product_id": 6,
		"licence_name": "POKEMON",
		"category_name": "Figuras coleccionables",
		"product_name": "Dragonite Hil",
		"product_description": "Figura Coleccionable Funko de un Dragonite Hil de Pokemon",
		"product_price": 1799.99,
		"dues": 3,
		"product_sku": "PKM001002",
		"img_front": "/img/pokemon/dragonite-1.webp",
		"img_back": "/img/pokemon/dragonite-box.webp"
	},
	{
		"product_id": 7,
		"licence_name": "POKEMON",
		"category_name": "Figuras coleccionables",
		"product_name": "Pidegeotto Flying",
		"product_description": "Figura Coleccionable Funko de un Pidgeotto Flying de Pokemon",
		"product_price": 1799.99,
		"dues": 3,
		"product_sku": "PKM001003",
		"img_front": "/img/pokemon/pidgeotto-1.webp",
		"img_back": "/img/pokemon/pidgeotto-box.webp"
	},
	{
		"product_id": 8,
		"licence_name": "POKEMON",
		"category_name": "Figuras coleccionables",
		"product_name": "Pikachu Smiley",
		"product_description": "Figura Coleccionable Funko de un Pikachu Smiley de Pokemon",
		"product_price": 1799.99,
		"dues": 3,
		"product_sku": "PKM001004",
		"img_front": "/img/pokemon/pikachu-1.webp",
		"img_back": "/img/pokemon/pikachu-box.webp"
	},
	{
		"product_id": 9,
		"licence_name": "POKEMON",
		"category_name": "Figuras coleccionables",
		"product_name": "Vulpix Fancy",
		"product_description": "Figura Coleccionable Funko de un Vulpix Fancy de Pokemon",
		"product_price": 1799.99,
		"dues": 3,
		"product_sku": "PKM001005",
		"img_front": "/img/pokemon/vulpix-1.webp",
		"img_back": "/img/pokemon/vulpix-box.webp"
	},
	{
		"product_id": 10,
		"licence_name": "HARRY POTTER",
		"category_name": "Figuras coleccionables",
		"product_name": "Harry Potter & Hegwid",
		"product_description": "Figura Coleccionable Funko de Harry Potter & Hegwid de Harry Potter",
		"product_price": 1799.99,
		"dues": 3,
		"product_sku": "HPT001001",
		"img_front": "/img/harry-potter/harry-1.webp",
		"img_back": "/img/harry-potter/harry-box.webp"
	},
	{
		"product_id": 11,
		"licence_name": "HARRY POTTER",
		"category_name": "Figuras coleccionables",
		"product_name": "Hermione Ball Dress",
		"product_description": "Figura Coleccionable Funko de Hermione Ball Dress de Harry Potter",
		"product_price": 1799.99,
		"dues": 3,
		"product_sku": "HPT001002",
		"img_front": "/img/harry-potter/hermione-1.webp",
		"img_back": "/img/harry-potter/hermione-box.webp"
	},
	{
		"product_id": 12,
		"licence_name": "HARRY POTTER",
		"category_name": "Figuras coleccionables",
		"product_name": "Luna Lovegood Lion Mask",
		"product_description": "Figura Coleccionable Funko de LUNA LOVEGOOD LION MASK de Harry Potter",
		"product_price": 1799.99,
		"dues": 3,
		"product_sku": "HPT001003",
		"img_front": "/img/harry-potter/luna-1.webp",
		"img_back": "/img/harry-potter/luna-box.webp"
	},
	{
		"product_id": 13,
		"licence_name": "HARRY POTTER",
		"category_name": "Figuras coleccionables",
		"product_name": "Snape Patronus",
		"product_description": "Figura Coleccionable Funko de Snape Patronus de Harry Potter",
		"product_price": 1799.99,
		"dues": 3,
		"product_sku": "HPT001004",
		"img_front": "/img/harry-potter/snape-patronus-1.webp",
		"img_back": "/img/harry-potter/snape-patronus-box.webp"
	}
	]